民主派議員朱凱廸展示「最佳主席李慧琼」的標語，立法會主席梁君彥指標語具侮辱性

立法會今早繼續二讀辯論《國歌法》，民主派議員朱凱廸展示「最佳主席李慧琼」的標語，立法會主席梁君彥指標語具侮辱性，驅逐朱離場，及後宣佈暫停會議。

直播：

泛民啲人成日以為唔越過紅線乖乖地玩就無事
而家證明咗人地要趕你就可以隨時趕你

咁睇嚟下次要寫最差主席，咁就唔會有侮辱性了

讚中共首歌咪拉得

下次你坐係到唔出聲佢都紅牌你

見佢地零反抗 睇黎泛民仲未明

如果落會議紀錄就正

基本上不嬲都係咁 只係大家唔信

show標語都要離場
大口狗似乎好想排制裁list頭位

主席可唔可以解釋下

梁君彥覺得「最佳主席」唔係佢本人就已經係侮辱 話晒DQ議員 剪布 欽點委員會主席乜鳩都做齊晒 咁都做唔到「最佳主席」!???

唔係好明句標語寸緊乜

侮辱邊個先，男定女先...

點解最佳主席唔係我係個8婆

有幾侮辱

李慧琼奪權

完全唔明任何標語對佢地抗爭有咩用
對佢地硬推國歌法有咩影響

話你最佳 都嬲

咁都玻璃心

咁都唔得

錯晒 最佳主席係习大大

嬲嬲豬呀 人吔

碎到一地都係

侮辱左啲乜?

李慧琼係佳!!

梁主席law

已經冇興趣理呢班小丑

其實做乜都會過
最多都係拖吓時間
整多D NOISE

如果咁計應該好似許智峰 視女女女D 保安當做咗野

大口狗心諗自己先係
What a shame

佢尋日用咗啦
所以今日先改做最佳主席

做乜都會過唔係理由
公義 同對唔對得住選民期望先係理由
再講佢地成班到今時今日都用呢啲方法黎抗議
連抗爭都談唔上 作為民選代議士
會唔會落後香港人太多

生性啲啦泛民 醒下啦屌你

共產香港: 講真話假話都唔得

有人聞到啲野 呢排係咁休會

鬧你又黑面, 讚你又話侮辱...好能野

咁你想佢點? 拎把刀出黎定自焚?

大口狗: 最佳主席唔係我 好侮辱

咁唔至既，佢呢排有玩臭樹/警鐘（防狼器），但玩完就俾主席趕出議事廳姐

上次許智峯話仲有好多貨，下次可以整定百零二百個，緊有一個佢鍾意既。

最佳主席都嬲嬲豬

最佳國歌義勇軍進行曲

岩岩梁君彥仲公開話佢地反共

侮辱性係講緊大口狗定琼g?

下次要寫最閪主席

對人不對事

其實我喺度諗，國歌法一過咗班泛民一開會就不停播國歌，班港共派會唔會照趕班泛民出去

會話你不當利用國歌，係侮辱國歌，告鳩你

最佳主席只有習近平
侮辱李慧鯨

讚你就侮辱你，同你傾計咪攻擊你？

侮辱？
你唔覺自己係最佳主席咩

美帝一cut 特殊待遇，梁君彥即係轉軚暗黃，讚美親共派嘅即刻趕，軚盤唔怕扭，最緊要快

5:16 胡志偉：冚家剷
58:28 胡志偉：屌鳩仆街梁君彥
1:01:42 冚家剷裁定「最佳主席李慧琼」係侮辱同冒犯

最佳

諗起n年前個4格圖，文員仔唔出聲最後都比人掟落街

勇武峯

許智峯做乜事

咁應該點做坐定定又紅牌衝又送頭

現在立法會只接受人大式會議

唔係第一日啦

屎?

睇嚟係

梁君彥: 我先係最佳, 話李慧琼最佳即是侮辱我

許智峯

許勇

許智峯好波

做到嘢
下次真係可以試下玩臭魚

支空氣清新劑咁撚細支有撚用咩

笑死

睇嚟真係好臭 仲噴緊

must 衝 立會議員衝嘅作用之前有po 講過
衝完就算被捕都仲有糧出
除非2/3議員同意除名 否則立會議席無損

個重點唔係暫停會議咩
拖緊時間？

李慧琼是我心中的紅太陽

許勇：用咗前2日腐爛咗植物嘅泥土 俾梁君彥感受下腐爛嘅滋味

原來係早兩日盆植物

郭榮鏗dq 李慧惊 再快手選內務主席
法庭又話唔介入

原來有用
養兵千日 用在一朝

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

Good try

仆街load左陣

李胃琼醉佳主席

最佳都唔得

咁你d獻世派都成日侮辱黑警

下次 係 大細 一同 買， 寫晒 正反 分兩個人拎

梁君彥認為李慧琼唔係「最佳」亦唔係「主席」

等於宣誓事件一樣話你唔係真心已經可以屈你機

push